畀入境處睇

如果到呢一刻你仲諗緊前途冇飯開， 唔想睇落去。

如果你係知道發生緊咩嘅， 仲唔將所有 大陸人驅離出境。 恭喜你 唔使再諗前途嗰啲 因為 命仔都唔使有

Push

入境罷工

唔好再咁離地 命係你自己 就算你以為而家唔會中 你返到屋企 你屋企人會唔會中 隔離鄰舍會唔會中 去香港是但一個地方有冇機會中

入境罷工即係俾籍口港共政府用支那部門守關
入境唔罷得工！

曲？。 拒絕入境就得

我呼籲要同做入境既朋友絕交

push

我同醫護一齊罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

醫管局員工罷工陣線

大家可以幫手推post嗎？

拜托請幫幫手，謝謝！

香港金融業職工共同抗疫意見調查

講句笑話：入境處前線都係黃

我做入境處將佢哋全部趕出去 你老味成班垃圾 咪繼續聽order做嘢囉 明知上面啲人廢 仲要交條命聽佢講嘢 真係恭喜你哋

全港三罷

香港冇SAY邊個唔入得境㗎
咪膠啦

內地人全部唔入得 咩叫冇say 你唔畀佢入境 佢夾硬闖到? 仲喺度講緊權力問題? 而家呢個時勢仲有得話邊個話得事咩 睇下警察部門先 喺最前線最話得事呀屌